如何可迫使林鄭月娥遵守承諾，辭職下台？

『如果香港人既主流意見，令到我無辦法再擔任行政長官，我係會，辭職。』

注意佢並唔係話，如果主流意見要叫下台，佢就辭職；佢係話，主流意見令到佢無辦法再擔任行政長官，佢至辭職！
佢呢句話好蠱惑，完全係體現左語言偽術既極致！按理，主流意見無手無腳，又無具體既力量，又點會令到佢無辦法再擔任行政長官呢？
我而家諗到既可能性係，例如有好多人示威，圍住左特首辦及禮賓府，使佢做唔到行政長官既職務。咁就會達成佢講既條件，主流意見令到佢無辦法再擔任行政長官喇！

除左呢個可能性，我諗唔到其它可能性嘞。所以想睇下大家點睇。